求下大家今晚一齊入美股

呢次跌法同1929年好相似，美國隨時十年大蕭條

散戶有散戶既力量，大家一齊撐住美國

今晚？

星期六唔開市買乜撚嘢

1929年無參考價值